【連登管理員，請進】希望追加 會員 獨立評分顯示

作為一個CD Rom多年，以目前環境訊息爆炸下，大家要分辨一個Post是否有無用，
目前Post List已經清晰地顯示了多少人 正負評 及 是否 P

但入面Post入面，會員 只是 P 顯示，相信大家覺得是不足夠的

初步構思－＞

實際顯示－＞

效用－＞
1. 減少浪費時間 於 無無謂謂 既 會員 張貼 無無謂謂既 Post
2. 阻嚇一下 張貼 膠Post，提高會員質素
3. 。。。。應該仲有好處。。。懶得打

>>>>> 以下涉及IT技術層面，唔明白既請 SKIP <<<<<<
如何實行－＞
聲明 : 只是研究作用為主，並不是強求要做，

首先大家都明白，實時更新是不設實際 或 不合效能
理論上，其實只需要每隔一段時間 或 半夜，再行 Cron job 一批批 更新就好了，
大家其實只需要知道 Post主 歷史行為的總正負評數目，而 P 可知道是否老屎忽，
雖然可以使用起底，但實在太浪費時間

題外：
相信大家都望到我大大個 P 字，而亦都係第一個 Post，
我只希望連登管理員望到建議，
至於佢地想點改，其實達到差唔多既效果就可以架啦

感謝 連登 管理員

三毛洗正皮點計？

佢洗正評，都係為左貼Post，騙風向，
到時大家知咩事，一人一負評，已經迅間令佢 評價跌到谷底

同社會信用評分有乜分別?

而且 起底 功能仲係度，
佢出幾次 騙風向 Post , 我地負評佢，
足夠廢佢一個 Account

回覆屬於偷換構念，
目前已經有 P , 正負 評機制

上面建議 只係基於上面既機制，進一步顯示俾大家睇

以你為例，

相信大家見到你 個 Total Count 既正負評，就知咩事

實際示範，只是改圖

大家如果覺得效果唔好，或太差的話，就負評，上一頁

早知唔開係 吹水台，
勁易俾人洗走

唔多Work 有D吹水post用正/負評投票 咁又點計 分分鐘一個POST已經玩死自己個帳

負評果d 唔該 回覆一下，
有咩原因 同 改善空間

不需要。

高登都有酒膠

Um...的確有可能，
但e家實在太多廢 Post 關係，
投票本身用 正負評去處理，反而我覺得有d 錯誤使用

e個我會Mark底

而且都只係歷史 數據既統合，並不是 無中生有 既野

其實都幾同意咁做係另類 信用評分系統

咁樣做會令出post 既會員發之前就諗會唔會令自己個分突然跌到負

或者去站務台睇下其他巴絲既建議

第一次開既關係，
我都幾後悔，係吹水台度 開
Um... 站務台 ，你都岩

其實你自己用tampermonkey整一個script咪得囉
update嗰方面,你自己用python + selenium整一個script export去一個json檔案
成件事好快啫

明呀，
但咁樣 chur d Api , 我怕會出事姐，你都知一版10幾個 會員

不過，我岩岩去左站務台望過，其實都有類似既野，
明白到 太類似 信用制既野，都係太敏感 （雖然個人覺得都係統計既數字黎）

此Post已完，請大家不要回覆了